我瞓

同我講晚安先

開左床未

For sleepinp

早抖

晚安

sleep is for the gay

係呀係呀叻呀叻呀

我訓唔到，所以我係唔會比你訓

你肚腩仲大

唔好瞓 起身 陪我

-.-屌你負評我-.-凸

負皮是我俾的
希望你好好反省

負皮又是我俾的
希望你好好反省

咪撚煩啦-.-